---
title: "Servicios Médicos"
date: 2021-09-22T17:08:24-07:00
draft: false
featured_image: '/images/biomedical.jpg'
description: Nuestra oferta de servicios médicos
---

{{< customimg src="/images/ola.svg" width="50%" >}}
{{< head 2 "Ofrecemos Servicios de Intérprete en los Siguientes Campos de la Medicina" >}}

- Medicina Ocupacional
- Alergia e Inmunología
- Anestesiología
- Dermatología
- Radiología para diagnóstico
- Servicios de Emergencia
- Medicina Familiar
- Medicina Interna
- Medicina Genómica
- Ingeniería Médica
- Medicina Pediátrica

{{< contactbtn email=sales@olainterpreting.com lang=es >}}

{{< pageStats >}}
{{< sharethisbtn >}}

{{< unsplash "es" "y5hQCIn1c6o" "gpiron" "Unsplash: Health & Wellness" >}}
